一套睇幾多次都會喊嘅漫畫：少年犯之七人

唔知有無同好
啱啱又重新睇一次，明知劇情係點
但都忍唔住眼濕濕，套嘢係sell兄弟情
如果係其他漫畫可以太over，但呢套係講二戰後嘅日本
啲低下層賤過地底泥，亦係作者自己喺收容所嘅所見所閒/經歴
例如佢哋幾個合力捱過一關，作者會話佢哋友情勝過一切
但自己童年時就無咁好彩
漫畫最後作者話休息吓會有下一部
但隔咁多年應該唔會再出了

櫻哥好錫佢嘅後輩
現代真實仲有無呢類人

diu開錯台